巴打們 比人屈非禮點自保？

係時候要保障自己
身體自主 定 屈人利器？

冇 食死貓啦

屈番佢非禮

認罪搏判社會服務令

還掂都屈咗， 不如黎真

你真係非禮
咁咪唔係屈囉

再唔係
強姦佢囉
到時佢屈非禮都抵啦

無得自保 食硬

睇九品芝麻官係話閹定先

睇下條女口供有冇前後矛盾 作故仔好易穿煲

屈得人一定諗好晒架啦

咁叫自保？

社會服務令從來只是有錢人的玩意,窮人無資格判

認唔認都算
就算係比人屈
一揚出去依世玩完

真係非禮返佢